號外 - Jdaily負責人比人拉咗

幾時到blackruby ???

抵啦

我估係JDaily

邊到講係JDAILY?

唔似喎

Ruby

支持驚方炎症執髮
如果執完死晒30000隻就更好

邊隻DD減肥

警甴最近成日扮勤力,小小事都記招想洗白做形象工程

涉嫌曾出售「光復香港時代革命」港獨標語產品

幾時拉埋佢？

做份內事係唔值得被稱讚

班畜就係想借呢啲日常事嚟洗白,搵貓又記招騙案又記招,扮撚晒正義

don mak?

想知你點知係佢

Ruby 20個小時冇出post

喺狗屋俾黑警玩緊

男子

危險藥物 50萬枝就無事

睇嚟就唔係老細

c.bbbbbbbbbbb 都賣d減肥酵素 又話會豐胸
幾時拉埋？

屯門警區特別職務隊主管廖敏盈督察今日講述案情時表示，被捕男子姓魏，報稱無業，在網上售賣該減肥產品約兩年半，每月生意約在十宗內，有關減肥產品是他經網上由韓國訂購來港。警方是應衞生署要求協助調查，經情報搜集，鎖定疑犯身份，昨日上午8時，與衞生署採取聯合行動，突擊搜查屯門藍地一村屋住宅，拘捕該名27歲本地男子，在單位撿獲超過1000包共18,000粒屬第一部毒藥，以及510粒屬危險藥物的藥丸，市值約20萬元。警方呼籲市民不應胡亂上網購買或服用成份不明藥物。

衛生署要求，唔係連登仔寫咗好多封信去投訴咩

邊度有講
報流料